連登仔自己唔動員輸俾姜糖怪得邊個，上年一樣有姜濤入五強，但連登幾多post 推周國賢同人話，結果咪贏

今年冇post 推
結果咪輸
講動員力連登點會輸姜糖
自己懶怪邊個
而家喺度屌票痴撚線

覺得可悲者 有gem唔珍惜

燒山打手
音樂體育飲食收音機咩都吹得兩咀喎

燒山精神 咩都聽下燒山做過娛樂圈 應該都知好黑暗啦